聲討葵芳港鐵站要求全面清潔

葵芳街坊的消息：
各位葵芳街坊手足📣📣
我們將於今晚8月13日晚上十時，到葵芳站向港鐵表達以下訴求
🗨要求港鐵封鎖葵芳站作徹底清潔，包括冷氣系統，並確保清潔人員需有適當安全配備
🗨要求港鐵提供安全報告，確保站內及冷氣系統並沒有殘留有毒物質，
🗨要求港鐵回應會否去向警察投訴科投訴